連登仔鐘意批鬥既性格 累死左依場運動

乜都嘈 乜都話唔完美
就算支那唔派人分化你地
你地都自己可以搞掂

推

p

個個都係咁話人唔夠黃 你地又做左D咩咁黃？

推呀

五毛先係

兒登

今日目標要鬥死蘋果
兒登仔

你呢個咪又係批鬥post

認同唔好批鬥
但其實場運動都未死
咪做標題黨啦

真係on9

唔敢面對？

點解要批鬥？

批鬥完有乜用？

批鬥完得到乜？

是日風向：場運動死咗

好撚諷刺

蘋果呢嗰泛民橋頭堡應該都估唔到自己最後唔係比中共洗港共收皮，比黑客網軍騎劫，而係好可能比連登仔批死

大家準備以後睇果啲wishful thinking,自high文學啦

要對付仆街
首先要將自己變成仆街，然後做得比佢更仆街